Для запуска понадобится установленный на компьютере postgres (приложение разрабатывавлось с 14 версией).
База и её структура создаются из миграций во время запуска приложения. Для подключения к БД используются настройки из appsettings.json в разделе ConnectionStrings,
параметр DefaultConnection. Для тестов - TestConnection. При необходимости их нужно изменить. 